拉莫斯：C朗奪獎只係靠名氣同宣傳 及打手替他吹噓實力

皇馬球星拉莫斯認為，隊友莫迪歷應該獲得國際足協最佳球員獎（前身為金球獎），而某些更依賴市場推廣的球員該往後排。對此，媒體普遍認為，拉莫斯這話是在諷刺C.朗拿度。

在國際足協公佈的候選名單中，莫迪歷、C.朗拿度、沙拿三人將展開競逐。在俄羅斯世界盃之後，帶隊攻入決賽的莫迪歷聲望高漲，被視為不遜於C.朗拿度的大熱門。在談到金球獎的競爭時，拉莫斯表示他支持莫迪歷獲獎。

「像莫迪歷那樣能夠讓我感到驕傲的隊友並不算多。」拉莫斯在接受ESPN採訪時說，「他是一個優秀的球員，一個很好的朋友。如果他能夠得獎，那麼我會好似自己得獎一樣高興。」

「或許某些球員有更好的市場宣傳和推廣，有更大的名氣，但這一次莫迪歷配得上這個獎。」

拉莫斯這話立刻被敏感的記者捕捉到了，記者追問他，這些言論是否有所指，拉莫斯回答並不是針對某些人，但好顯然，他的話中另有意味。

在過去的十年裡，C.朗拿度與美斯統治了金球獎，但現在看來，莫迪歷有機會打破兩人的壟斷，最近這幾個月，他在獲取個人榮譽方面展現出了高歌猛進的形勢。在2018年俄羅斯世界盃上，莫迪歷獲得了大賽金球獎，最近他又被評為歐洲足協年度最佳球員，而國際足協的金球大獎，現在似乎也在向著克羅地亞中場傾斜，一方面莫迪歷確實表現優異，另一方面，足球圈恐怕也對「美C」的壟斷產生了審美疲勞，迫切需要新面孔出現在領獎台上。

值得一提的是，在莫迪歷當選歐洲足協年度最佳球員後，C.朗拿度的經理人文迪斯曾發表言論，稱這個決定「荒唐」，獎項應該頒給C.朗拿度。當記者將這個話題轉給拉莫斯的時候，他回答：「我不會回應文迪斯，每個人都有自己的觀點，這應該尊重，在足球圈裡，恭維與批評是一直存在的，每個人都可以講出自己的想法，但在我看來，莫迪歷如果獲獎，將是實至名歸的。」

MMA 拉莫斯

收皮啦 無品狗

以前就攬頭攬頸，一走左就暗串人

又一證明c朗冇料到

轉左會都唔串？等幾時先串得

賤種馬迷無得唔認賤種朗只配食屎

感覺會有回力標可以睇下

無提過沙律

一睇就知講沙拿 決賽咁多牙齒印

下個post係咪準備叫 Ｃ羅眾叛親離

真係狗黎

可能講緊沙拿，大家誤會左了

王騎上身

佢好冇意思呀如果仲要係針對返沙拿嘅話

拉狗

屌你老味球場打MMA都算
場外把口都咁撚賤

啱啱轉個會 同你踢左無十年都有八年波
人一走就即刻反轉豬肚就係屎
真係戥牙朗陰功

就係同隊咁耐先知邊個係真有料，邊個係逼全隊比波佢浪射chok數據

Marketing之王

賓施馬忍辱負重咁多年

「或許某些球員有更好的市場宣傳和推廣，有更大的名氣，但這一次莫迪歷配得上這個獎。」

沙拿名氣大過modric?

摩迪成個毒撚咁
點似得我地沙拿成個非洲支持佢

咁都叫吹噓實力
依幾年佢做左好多場既贏波功臣

呢隊垃圾d人係咁 有名你叫賤種

未見過有人既球品係場上場下都係咁垃圾

拉莫斯係決賽重要過牙朗

有sources 證實左係講緊美斯 炒車仔

不論佢係講沙拿定c朗，佢都係賤

其實我覺得應該係拉莫斯拎

從此個個有樣學樣, 以後睇波就好多野睇無咁悶

反轉豬肚

駁唔到

贏波功臣

求賤朗歐聯4強決賽精華

決賽

四強

上季四強至決賽冇表現我認同, 但另一位球皇8強已經開始冇表現

前幾年四強決賽做功臣唔計?

柒就淨係計上季, 做功臣就乜都唔計

阿朗真係飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹的例子

2017都算啦

2018呢？

仲咩2016自貼黑哨，唔黑哨無加時打

歐洲國家杯決賽呢

我上面咪話依幾年做左好多場贏波功臣, 你淨係針住4強同決賽依3場講
淨係上年都對PSG 祖記4場啦, 世界盃對摩洛哥又一場,西甲對基達菲尾段入波贏2:1 依啲係2018年

朗迷:唔準討論4強決賽賤朗表現

邊個話唔準 你閱讀理解有問題?
我咪話4強決賽冇表現,但已經做左好多場既贏波功臣

依家係你淨係針著4強決賽黎講,其他比賽又完全唔提

曲線？

most semi final goals,most final goals

有句講句，都係呀朗仆街魔笛先， 全家上陣話人係賊偷咗佢個獎

final goals 美斯多定賤朗多？

人地牙朗都msg左modric恭喜人拎獎

上便條賤朗迷
呃緊自己

屌你唔撚識睇圖?
most final goals 嗰行咪牙朗ticks 美斯交叉囉

最重要，美斯有其中2屆決賽入波係決定勝負

唔係賤朗d 垃圾時間入完，出來扮功臣

拉莫斯咪串緊你，靠打手扮功臣囉

對juve 開紀錄兩球, 係曼對車又先開紀錄咁又重rr重要算唔算功臣?
除左對馬體垃圾時間入12碼扮功臣

拉莫斯咪串緊你，重要賽事無料到靠打手扮功臣囉

對祖雲唔重要?對車又唔重要?兩場都決賽
唔知以為mh朗淨係踢左上一年一場決賽

仲要死撐

邊個先死撐緊
你答我依兩場決賽牙朗入啲波重唔重要有冇料到先講啦

仲未敢貼2018 D片?

定係無呀

無

2018冇,咁之前果啲係咪唔計?2018牙朗決賽真係冇表現既

歐洲國家盃決賽呢? 明明你地講到賤朗帶領奪冠喎

事實係10場有1,2場囉

同美斯差得遠個隻囉

拉莫臭狗

緊係差得遠,messi踢得咁少決賽同四強

又真係差幾遠

屌你老母臭閪
無撚講過c朗兩隻字

明明講緊條柒頭皮沙拿

其實點睇都係似講沙拿

YES 個地鐘意幻想D野出來呃自己

我只係支持格鬪家拉膠
佢都幾明顯串緊怨婦沙拿

王騎開始好撚煩 ，已經變左爲屌而屌了

點解係認為講緊c朗

講沙拿唔得?

C朗要靠打手宣傳實力咩 唔係掛